一人一個啟發你追波既人

落賓
次次睇同一招都唔會厭
每次都好期待距點𨶙狗

a09

金盈

麻油

朴初瓏

對波

咪玩咁盡啦，留個頭位玩下好喎

你下下搞串個party 仲有咩好玩

咸未

A09

想屌

已射

Ching 輕度弱智
你都話明次次睇同一招
仲每次都好期待距點𨶙狗

睇錯一人一個啟發你渣波既人